旺角真係要人

完全唔明依家啲冷氣軍師係咪留係屋企就可以抗爭？
係咪一句係鬼就抹煞同路人既時間心血？

明明幾個月前講邊度要人大家都一呼百應
依家左一句鬼右一句送頭搞到乜都做唔成

1/10

幫推

冇活動又成街都係狗
特登叫手足出去送死？

qt拉

Block左佢啦

拉

要送死落街俾人逗都會講錯嘢
呢啲自己執生 我唯一幫到手足就係搵自己出嚟陪佢地

咁你講下我有咩講錯？

十二八死線 = 半年度笑話

鬼撚到 拉

拉

你起我底睇下我邊忽鬼？
鬼會得閒去添馬公園周同學悼念會？

起底

放下負都唔得 以後都唔割 因為唔會再出

88

根本一直都係話黑警屈，我真係唔多見到有人話鬼

好鬼喎

係你上個post話旺角要人

叫手足出黎做野但係自己就唔係落場做野嗰班

完全冇考慮過手足嘅安全

仲好意思話唯一做到嘅就係出黎陪手足

拉

拉，送頭

[突發] 旺角要人

成個post都話我係鬼喎

tg講咗 之前一落場已經開波 冇人肯帶頭 我唔介意落手做

班黑警插晒旗
咪縮咯

佢可以插幾多日姐

下下同人硬碰硬
唔係咁理想

咁咪話擇日重賽 使唔使又送頭又鬼咁

唔好推啊

快閃活動要乜柒野人呀？

拉

唔好再推

天寒地凍有手足出動就算你唔係落手落腳都black bloc幫手掩護哨下啦

成條街都唔撚見手足
狗就成街都係 哨咩野

樓主唔去太子圍狗屋?
做乜響旺角 shopping

黑警

我冇追post my bad
而且我從來唔會覺得想衝嘅人係鬼
正一正視聽先

好鬼 拉

喺旺角嘅手足唔好專登去挑釁精神病狂犬啦
少一個就真係少一個

唔好送頭

旺角做乜

你吹左半日又講下你做過乜？

樓主係鬼

狗就係鳩拉black bloc

Push

jm9

又係依隻五毛亂吹雞

出旺角送頭？
人都未聚到就俾狗咬啦

On9

Pull

因為你班連登仔話送頭梗係無人啦
我已經行晒成個旺角

.

你再推我就真係送頭

鬼 拉

唔話鬼唔鬼
但唔該樓主執返個腦先好再出post
起完底
又黎明行動 又裝修
無腦嘅可唔可以出少句聲當幫忙?

屌唔好推唔想送頭

推

又想叫人送頭

唔好推

放工除左中環金鐘其他地區都唔應該搞

咁你仲推再推我就真係送頭

唔好再覆呢個post

咩事？

唔質疑你係鬼 以前有見過你連登開po. 但係你諗清楚 個channel 4萬幾人 會唔會走唔到風聲 同埋快閃真係聚唔到人 對家嘅行動力一定快過我哋 變相少部分出到嚟嘅人好危險 仲要call得咁急 同埋你話快閃但根本就冇目的性 出到嚟比目標 唔知邊個係鬼邊個係人 都唔知去唔去好 唔係唔想幫 但真係說服唔到我去幫

希望你覆下我

邊個講法先岩呢:
1. 而家出去送頭，五毛dnlm block
2. 當出左去嘅手足condom?冷氣軍師on9

連登仔幾時識生性，唔好咁小學雞，自己決定，參考下人地意見就算，唔使跟足，唔好情緒綁架

如果冇人屌我去送頭 我都唔會屌人冷氣軍師 所以唔使屌自己諗

要人做乜

一係你講清楚想做咩

Sogo 嗰次又係你水我 on 99 喺Sogo?

你當落街食宵夜

我次次都喺度架

咁就以後都唔出

你咪撚再出post啊屌你老母

邊忽

成個post都on9

唔要人

勇武同和理非諗野方式唔一樣

唔好咁啦

唔係屌緊你，我都欣賞你講呢件事比大家聽，不過都係自行判斷出唔出同出去做咩

你似五毛多啲喎

行哂成個旺角你應該知道内街都會重狗啦吓嘛

戇撚柒鳩 無腦就縮埋一二邊啦

做乜勁

大家冷靜啲

旺角今晚極重狗

完

你睇下佢#1打D字先啦 自己整張爛鳩圖導人去重防旺角送頭 再上網屌柒人冷氣軍師唔陪佢送頭 你咪落去陪佢屌狗坐48比人毒打囉

認真都差唔多夠鐘食宵夜

自己送自己頭都唔容易既體諒下

Yes sir

手足 搞活動唔係求其整張圖就搞到
依家一d 高風險低回報 而且已經有重覆性既活動
我唔會建議繼續做
同埋你禁突發搞個旺角開花活動
目的何在我完全睇唔到

如果樓主你真係比人屌2句就唔出嘅
咁你好好諗下自己係為乜而出

重狗仲出去做乜 屌人冷氣唔陪你送頭？

樓主解釋一下，點解旺角要人？
有咩活動？

兔妹唔巧sad

中晒樓主伏
堵路唔駛10秒就有警車衝過黎
捉左人

快閃但冇目標
等狗出黎咬

仆街 拉左兩件

啱啱走，好重狗

要人目的係?
出去企 等送頭?

陳彥婷
曾耀進

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

終於俾樓主目標達到左，拉左人

高登有直播

仆街又一個

啱啱旺角有人俾狗拉咗，咩事？

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:

仲開多個驚死唔夠人
做左d咩出黎咁威猛呀 睇過?

定係我應該講句恭喜呀sir又拉兩件
開post既你功不可歿呀

唔知邊撚個臨時整個文宣引人去

杜浩銘

人地係屋企開google map行晒啊
拉

快閃 但捉果幾個除時唔關事
依家見到狗係人都跑啦 點知佢地會做咩架

大家關注吓大埔

哇多謝晒樓主

旺角要人但自己唔出

樓主解釋下吹風搞咩啊
拉左好多人喎

早一個月旺角既每日任務慣例係夜晚8至9點左右開波，唔係收工時間啦。

收工時間吹雞又真係要諗諗先既

屌你老母樓主你條五毛

頭先快閃完之後
寶寶channel都話疑似好多便衣埋伏緊
仲吹雞去旺角做乜

屌你老母樓主

無睇一樓？屌你老母咪再推係咪想拉多個

喂樓主出句聲啊，好似捉撚左人喎
做咩潛水啊屌，快啲覆我啦
定係駁唔撚到呀，五毛

樓主你報個平安啦
我地擔心你呀
擔心你呢個仆街仲未比人拉繼續害鳩手足呀

而家冇俾人拉代表冇做嘢？嗰幾個係小隊做嘢點跟到？

同埋嗰個手足就係等左成日俾人點相 我都係但我未走住 大家咪撚再推

有曬咁多狗係到先叫人出，唔會唔怪左d?

咪撚copy and paste 啦多謝你旺角成堆狗都叫人出目標達成啦，開心

大家已經無推post改為屌鳩你啦

而家我冇出到？係咪比人拉咗先叫有做嘢

我兩點幾已經到旺角啦 等左10個鐘都唔夠人開花 有幾個手足小隊做嘢 大部份人都唔知個個喺大馬路等

我都慣咗夜晚去旺角 唔知班人屌乜鳩

我無你咁偉大，我只係由7點喺太子行到去塘尾道，內街全部都有警車或幾隻green object 守住，連寶bo都提住內街有伏你都仲叫要人，一啲責任都無？

由tg張文宣一出 旺角外圍都有狗車圍住巡
我唔明點解咁都仲要出，咪由鳩popo周圍轉周圍逗人影響做生意咪算囉

需知道，一有人吹雞要人就實有人驚出面有手足落單而唔想出都照出

咁問題係點解當初有人出文宣，收工黎明個目的係咩？
單單係唔想坐係屋企？除左暖氣軍師冇野可以做？其實叫得冷/暖氣軍師，除左出黎之外其他野佢都好少做，一直以黎只有分有行動力同冇行動力既人

要你老母咩

我冇叫手足去內街 都話個個都係大馬路等緊 但無人敢帶頭

大佬呀，你唔去内街，人地會出大街圍鳩你架
到你四散嗰陣又喺內街衝出嚟伏鳩你，
重狗嘅話，根本幾多人都無用，唔好再話咩多人就無事
上星期過百街坊look喺街都照圍照查啦
你到底知唔知大家話緊你乜嘢呀

未打晒
有行動力既無論街頭有冇gear 社區連儂牆 放映會都係果批

而每一次行動都消耗緊有行動力既手足，無論人頭 體力 金錢，咁係咪應該諗清楚每次行動既目的先再推呢？

公海連登咁多鬼 基本上一講去邊度就有狗 要自己衡量情況究竟出唔出 你屌提議嗰個人都冇用 唔通乜都唔可以提議？

我一提議旺角旺角就有狗 只可以提手足啲狗係邊
唔通因為咁以後就乜地方都唔提議？

屌你老母，明知有重狗開post仲唔寫清楚？

所以咪冇開波 你覺得我有能力控制小隊？

tg一早講咗旺角啦

唔好係唔係都話5毛先得架
呢個樓主真係好認真投入呢個運動
你哋成日係唔係都鬧佢分化又送頭我係佢都心淡啦

七點幾大家已經報周圍都係狗，有好多落埋地，寶b都有講，你之後先開post話要人架，
你都話你企係到未做嘢，咁做乜唔睇tg唔收風呀？我親自落場行咗十分鐘都知伏硬
無人叫你控制手足，係你出post之前就要睇吓周圍重狗係咪有需要話要人

呢個post可以拎黎貼堂以後警惕

而家先叫咪推？
拉左人就話連登仔叫人有伏咪出所以少人比人拉？
你無責任？
咩叫驚比人拉就唔可以提議？
提議前用左腦未？
一早講左重狗仲call人出？
仲要得tg人知
你想吹到幾多人出？

樓主係五毛黎

都話一早tg講咗開花 之後先有狗
重狗咪唯有等狗走先開花或者直接散水
但tg班手足又無人話散水 大家都等緊夠人開花咁咪唯有一直等 但狗車仲係不停巡邏彌敦道
有幾個手足等到攰咪組隊搞結果俾人拉咗
總之現場手足決定 有咩都係自己負責返 唔知你屌黎做乜

蘋果記者不停俾黑警挑釁

企馬路又唔得

企行人路又唔得

onlun9

隻狗：唔好企係行人路中間

大家可唔可以唔好推呢個post

黑警又黎

黑警望唔到企中間啦onlun9